武漢肺炎病菌收咗美金搞亂藍店同警察

藍店同黑警接二連三中招

美國製專target藍絲同警察嘅病毒
太可怕了

收左錢患肺炎

最撚衰係武肺

建議律政司立刻起訴武肺暴動罪